想做驗車，沙田勝記如何？

想問有無人幫襯過，近近地想試下勝記

想知

#me too

搭單問下沙田有咩車房好介紹

火炭個間？貴，同埋佢搵格離車房攪ja ma

香港地冇一間車房老實，唔識人都係等比人搵笨

算老實，合理價錢
之前換過偈油，波箱油
可自己帶料，收人工錢，唔記得百五定二百
有次冷氣唔著，原來燒左散熱風扇fuse，收左廿蚊換，雖然話fuse幾蚊野，但起碼唔係即刻昆你換泵，入雪種

應該唔係火炭，喺河畔加德士對面

河畔個間都ok !
大圍工業村咪標轉入第一間呔鋪都幾好！

暫時試過呢兩間都合理